{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028156",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "미드테이블"
    },
    "text": "忠清南道瑞山市富春2路12-11階(邑内洞)ミッドセンチュリー風瑞山ホットプルブランチカフェは、土曜日から日曜日まで毎日10:00から21:00まで運営しています。 アメリカーノは4,000ウォンで、ミルクアイスクリームは5,000ウォンです。 ブルーベリーアイスクリームとオレオアイスクリームはそれぞれ5,500ウォンです。 アーモンドラテとストロベリーラテはそれぞれ5,000ウォンと6,000ウォンです。 シナモンピーナッツトーストとハムチバジルトーストはそれぞれ4,000ウォンと4,500ウォンです。 フラットホワイトは4,000ウォンで、ウィンナーコーヒーとドルチェラテはそれぞれ5,500ウォンです。 ピーナッツクリームラテとソルティクリームラテもそれぞれ5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は土曜日から日曜日まで毎日10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクアイスクリームの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーアイスクリームの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオアイスクリームの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオアイスクリームの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーモンドラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "アーモンドラテの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーラテの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンピーナッツトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンピーナッツトーストの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハムチバジルトーストの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハムチバジルトーストの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンナーコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィンナーコーヒーの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピーナッツクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピーナッツクリームラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ソルティクリームラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ソルティクリームラテの値段は5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 253,
        "QA": 462
    }
}